一人一間搞笑真實食肆名稱

我先

有咩好笑

肥西老母雞

送禮不能蒜芹

大家食

屌

🤣🤣🤣🤣🤣

依個ok

樓豬係咪讀緊小學？

大家食j

大家食J

係上海實習嘅時候

叫外賣

有炸雞店

名係叫

叫了個雞

後面新聞話 上海政府話意識不良

要改名改成

叫了個炸雞